現場見到許智峯東奔西走，真係有啲感動

冇佢德福商場應該一早變咗第二個沙田第一城
btw，現場朋友記得be water，不被捕不受傷，聽日荃灣見

見d警犬係咁屌佢
d狗而家戲都唔交

狗處長都要叫佢 尊貴的立法會議員, 你班低級狗憑咩屌

屌 唔係咁放過d狗呀

佢個樣唔夠惡，人善被人欺